做緊人第三者 你問我盡答

我都認我係衰女我係垃圾

我好憎你但係都好鍾意你

成世畀人食住做免費雞

明明自己仲有選擇 點解我會咁cls

你再返轉頭
本身人地無當你係雞都會當你雞啦
俾d 爭扎啦

俾唔到。對佢上癮了

成世做後備啦咁

我好憎你啊屌

我幾時捨得走究竟

唔係 佢真係幾認真

支持你快啲搶條臭鳩返嚟狗男女放過過女仔

唔想搶 點開始都會點結束

真係對你認真既唔會俾你做第三者角色
信我 過來人

我有努力過set時間比自己走 但係做唔到

你係第三者？

你幾時死啊屌

我好憎你啊屌屌屌

屌你老母 做雞啦 臭閪
做小三好撚光榮？

唔係

男仔條件如何啊

幾好的

你想我點形容俾你

我幾時死啊屌

如果我係你我就會同佢正印講晒件事 廢事好地地一個女仔俾你兩條仆街害撚死

明知人有女朋友都要咁犯賤做人第三者，一定有報應

我都覺得我兩個係仆街 但係我唔想hurt到個女仔
我到一個位會自己走

係 所以我仆街幾時死
仲要我老豆都偷食過 頭家差d散
點解我咁憎我老豆個第三者我都會做左自己最唔鍾意嘅人

性

做人第三者係唔配擁有幸福

擺撚明想屌完你斬欖，之後想長期屌

臭雞

條渣男一腳踏兩船，你仲踩落去。錯唔係你，錯在你明知佢係渣男仲踩落去。佢今日出得軌，他朝有一日佢會綠返你。醒啦絲打

但係個男仔因為呢件事都唔會對個女仔好得去邊 佢已經比你地兩個淫亂嘅關係hurt緊

認同
我除咗有班好朋友 屋企唔錯 讀書還好 之外
感情生活係垃圾

佢認真的

我係

垃圾

所以我咪唔會想搶 因為我知結果

人地仲一齊緊就走啦 咪撚害到自己有報應

我幾時死幾時有報應

放過佢啦 你個賤男男朋友唔值得擁有佢
認真你要走嘅話請你一定一定要同個女仔講清楚佢條仔係啲咩人 當你補償下你自己做嘅錯事

thanks

唉
靚仔真好

佢地未散？其實你點都應該同個女仔講 起碼比個答案個女仔 條賤男唔配啊 你都早走早著啦

唔講喇 自己走咪算
唔好令個女仔以後有陰影

有靚仔過佢嘅我冇要。我係垃圾

我覺得女人冇咁蠢嘅 你覺得佢完全唔知？

佢真係唔知

靚仔

你點知佢地仲未散

咁撚慘你作為女人都唔忍心啦

鍾意我個個真係唔錯 靚仔大隻讀書叻仲要勇武巴 可以陪我撚狗

有ig po story㗎嘛

我知我錯

介紹我

鼓起勇氣話比個女仔聽 等佢以後帶眼識人睇清楚佢條仔 你都決斷啲走啦 最後你咪又係經歷翻呢個女仔經歷嘅野 絲打清醒啊

我嘅

乜撚野自己走就算
係走到就唔會仲一齊緊啦
係唔想個女仔有陰影就唔會做第三者啦

咪撚覺得一句控制唔到 遲d有報應就咩都唔洗做
係咁比藉口自己

唔講喇 真係hurt 個隻hurt唔係一般 無謂ruin咗佢
但係我過多排會走

Nono u hv bf already
Cant be so selfish

女人都係犯賤嘅動物

nonono my boyfriend is not my boyfriend

屌啦

會走 到時開po話你知

你犯賤還犯賤
你條仆賤傷害緊其他人呀

知道 走緊 抽離緊 比少少時間我好冇

有幾靚仔 睇過

#58

開波講清楚 講埋比正印聽
Block晒野所有野
一個鐘都唔洗就做完嘅野
係睇你有冇決心

自己犯賤唔等於你可以傷害其他人

真

點先可以決絕d

有feel養埋佢又點話

你除左比佢屌個陣佢最認真，佢其他都係呃你，只係為左認真屌你，我認真答你

想做返人，即刻斬欖，唔斬你唔好再留言再講自己野啦

block啦

笑4

不要拆穿

佢自己都有啦

ok

你想呢世比人笑係雞？
你想呢世拍拖都偷偷摸摸？
有冇諗過你朋友點諗，你屋企人點諗？

唔好覺得自己嘅愛情好偉大真係控制唔到
人地正印都有付出，人地嘅愛就唔偉大？
你賤你臭雞你事，人地係無辜

回頭是岸啦
何必委屈自己
有時你覺得自己好愛佢
只係你唔忿氣輸

過來人同你講偷返黎嘅野 係要還

ok 知道

冇諗過搶

知道

nononono

i want him but he’s not mine

做第三者緊係想拖到聖誕，然後情人節都唔會捨得放手
分到人一半愛好威威，有無諗過人地正印感受？

冇話你一定要搶
但你既行為已經破壞緊人地
你唔走係想證明條友愛你

其實佢只愛自己

你同搶緊有咩分別

知道了

我都想講佢從來冇愛過我地兩個是但一個
佢最愛嘅係自己 自私撚

知道。

真 所以你唔單止要離開條友 仲要話比個正印知 唔好比條仔冇左你又搵翻之前嗰個

會有報應

唔好再要個女仔受傷

係
你清醒既時候會好憎佢
有時憎埋自己
但一見到佢中個頭埋去
就點都走唔到
我好明
要靠你自己睇開
幾多人同你講幾多都冇用

係

小你老母臭hi
用埋啲蝗語

我大你老母臭hi

留名睇下 player 點玩
雖則無興趣做 player....

絲打 放低一個最快既方法係識另一個人
有無興趣識下我？

認真 我都放低緊一個有女朋友既人（佢本身今晚約我 我都推撚左）

你想聽關於佢d咩

冇興趣 分手唔代表要即刻有下一個

用紅筆喺驗孕棒度畫兩條綫 然後影相畀佢睇咪知佢係唔係認真囉

多口問句 點識？

斬欖啦

佢點樣令到妳有好感?

肯定會消失

做緊 準備攤牌 希望我唔好心軟

佢係咪好勁

冇 純粹第一下已經有好感

點勁

個男仔既正印真係慘
至於你同個男仔都係仆街 襯到絕
希望你地將來d男女朋友都係player

條仔係識玩的
講到明有女妳都要黐埋去
踢走妳之後同正印解釋o個陣, 就話係妳自己黐埋去, 唔關佢事
奶左野就奶左野, 樓主妳都係心息吧啦

即係靚仔啦屌

臭雞拎去洗啦

咪撚心軟啊！！唔係等到條仔挽翻你先走啊嘛

i believe in karma .

唔錯

多謝

知道 有冇人教我點講好
多謝大家屌醒我比決心我

inbox條女講晒成件事道歉 再直接同條仔講唔想再一齊 直接block9晒佢 對住呢啲仆街唔洗客氣

真係做唔到第一樣 後面嘅可以

直接講到佢好難堪再話比佢女朋友知
一齊攬炒 一齊拖佢落地獄啦
斬纜最緊要夠肉酸你先唔會再有機會比自己返轉頭

絲打 還個女仔一個交代啦 有報應㗎

知道有報應 斬完話俾大家知

唔過20

斬完話比大家知。都係個句希望我唔好心軟

唔好咁痴線啦
臭閪

等你好消息 唉 條女好撚慘...過來人 你當積陰德又好點都好 勸你講埋

其實點講都冇用
條仔一定會做啲野令你心軟
最緊要你個心夠堅持
你有咩想講可以最後同佢講
但講完就block晒佢唔好俾佢搵到你

樓主快D走仲好
長痛不如短痛
走之前記得話埋比佢正印聽佢一腳踏兩船
等佢正印知道佢係一條大仆街
個男嘅根本唔愛你地兩個
如果愛嘅話就根本唔會出軌

利申：過來人

條仔

比心機 一定要狠心
有frd比第三者搞到抑鬱成年
你都唔會想自己成為兇手架嘛

你呢世都唔好再做第三者喇屌

應該點

你係點 絲打 對唔住

知道。我會加油

lblock晒所有野唔好再理佢

絲打你係點

直接一句揀你定正印 記住唔好理佢啲氹你嘅說話 你問多幾次佢唔直接回答姐係想玩又唔想負責任 可以散

？

知道。
我都曾經要食藥知道個種痛苦 唔想咁多人受害

咁我都知自己條件唔差嘅嘻嘻 （講笑

知道！！！

唔需要揀 都唔想佢揀我 揀我都唔要

player係你面前實答揀你 所以無論如何立定決心走人算啦

如果要暗黑技術........
做o既野可以完全掉返轉
inbox 條女挑釁佢, 然後 chur 條仔叫佢俾自己做正印
樓主就會無晒第三者o個種特質
佢係 player 我諗佢會避妳/屌走妳/自己消失

唔需要佢揀 而家係我唔要佢 唔到佢選擇

咁姐係你自己犯賤明知人哋同你玩玩下都擺真感情落去 我冇嘢講898👋

不了 好黎好去

而家我唔要佢 拜拜

咁呢次係我腦殘啫 搵到個好嘅就做賢妻良母了

死得不明不白 最後發現一直有第二個女人 個陣自己仲戇鳩鳩咁 所以你講比正印聽其實可以話係救翻佢出黎 講真佢條仔分得時間俾你佢點會sense唔到 佢仲留係到係因為同你一樣咁戇鳩 留係到比啲仆街挽 所以你走之餘拉埋佢啦

何以見得

條仔最後點

放手啦
你將來會後悔架
佢一定唔愛你
愛你又點忍心叫你做第三者
佢咁做根本係不負責任既行為
同你緊係開心架
佢根本唔會同你講任何承諾 唔諗將來
只係玩玩下

Ex就係俾隻癲雞搶走，好想睇佢哋仆街死

知道 放緊手 多謝大家比決心我

我應該就死

好同意
佢如果係 player, 仲係鍾意正印, 咁正印就係佢底線
妳搵佢正印即係觸及到佢底線
都好大機會同妳斬纜
樓主自己斬唔到纜, 呢個方法 9 估應該係 work

再勁 d o既 player 可能有辦法繼續 keep 到, 呢 d 我就唔多識了

恭喜你脫離苦海

善良似乎都係唔錯o既第三者特質黎
所以樓主妳睇路啦......

善良似乎都係唔錯o既第三者特質黎

見到呢句笑咗

BTW你地一齊幾耐
如果仲好短就斬啦

快啲抽身走人啦絲打 你死個男嘅咪照樣搵第個 佢一開始埋你身唔講有女朋友就係賤男一個 你最好暴佢大鑊等第啲女子唔好畀佢呃埋

你同雞有乜分別？

唔耐 兩個月

我呢次仲衰 免費

我係以過來人身份同你講
當年我完結左呢段關係
真係好後悔
為左唔想有遺憾而做第三者
但宜家睇返 好後悔
之後 我幾年冇拍拖 對感情完全冇興趣
連識人都冇興趣

報應黎緊 已經病到想死

我覺得單身幾好其實

話會走又話走唔到上咗癮
唔肯搶又話條仔揀佢都唔要
話唔想hurt條女又做人第三者
話條仔認真又唔肯俾名份你

建議你睇醫生好撚有病

ps.只係跳住睇咗幾頁，睇唔落

你一定唔會走
你哩啲人只會要求愈黎愈多
到最後就會想佢只係屬於你一個人

快快趣叫條鳩男同餡女朋友講清楚
作個理由乜都好
放過佢女朋友啦
你哩啲狗男女一齊就perfect match
咪撚害左個女仔

知道 我會對自己好d

咁死之前做返件好事你都算死有餘辜呀
sor講嘢難聽咗小小

sor9 頭先飲緊酒 腦殘

我選擇咗走喇

唔過20 兩個都學生？咁挽得 收手啦 係咪Tinder識

先唔談論道德問題 不過呢啲情況其實成日都會見到/發生
只係差在個個人夠唔夠膽公開講（例如樓主咁開po）
個人認為個男仔唔係真係咁鍾意你
如果佢真係鍾意你 咁一定會同個女仔分手 然後再追你
不過似乎佢唔值得你咁樣等
及早抽身啦絲打

冇所謂 做人第三者點會有好說話聽

唔係tinder識 現實生活識

抽身ing
因為太清楚點得到就點失去所以從來都冇打算等佢將我變正印

做第三者真係好賤好cheap

我都覺

好地地拍拖咪幾好

聽你講佢都係fuckboy啦 後生細仔佢為咩你自己諗啦 你話第一眼就中意 我估都係飲酒嗰d?

唔係飲酒 好清醒個陣

唔好再做雞喇但係 我知係難聽 不過醒啊！！！

冇咩嘢係必然
主要係因為個男人淨係愛自己 所以先會令你覺得一定失去者

唔通我ex送比我嗰頂綠帽你有份派？

樓主學識愛自己
愛自己多少少 你就唔會比自己做第三者
日後望番轉頭 就知自己幾on9
希望你早日脫苦海

做得第三者已經夠癲啦

如果佢真係咁認真嘅話 佢就會先結束上一段關係 之後再同你開始 一個有承擔有責任感嘅男人 唔會咁樣拖住兩個女仔

勸絲打你諗清楚先

啱 一日唔抽身 一日都會繼續沉淪落去 到最後唔會忘記到對方 辛苦嘅只有自己

又黎 我對每個靚女都好真心架